如果連登有@功能

毒撚hashtag毒撚

@連狗

下。。@同hashtag有咩關係

屌我撈亂咗
自膠

遲下返嚟推

Dllm

太遲了

@藍色幽默

@達達遊君

lm先

好柒

笑出聲

唔好比人帶風向

太攰

懶成日都攰

懶到攰

P牌仔
重考啦
連登柒3次要禁言一個月

傻閪又衝出嚟

縮番入去啦你

@傻尻樓主

#hkig #lihkg #hkboy # kol

@早啲瞓啦